［突發］有工人於新都城落地磚膠水

sor for手機低清遠攝
DLLM洗唔洗咁L驚
浪費納稅人既錢同人力物力係呢啲冇L意義既野身上 都唔去用係啲為民既事上面